818和你飛建議文宣

如果街頭示威唔會被差佬無理 拘捕或武力傷害，萬不得已都唔會走到去機場示威，我們只係想回應訴求，我們也怕受傷，也會怕死，可能會為旅客帶來不便，但我們別無他法，因為在其他表達訴求，我們已經不再安全